箍牙撚入一入黎

我個情況係咁樣
人中個顎骨位偏突
有d似呢幅圖咁

牙醫建議我脫小叩齒箍牙
我想要既效果係咁

有無成功既箍牙巴絲好似我咁最後係得到滿意既效果
我而家最concern係驚箍完發現原來舊顎骨根本推唔到入去
得d牙向後推 但舊骨就推唔到
我concept有錯就糾正

推

同樓主差唔多情況
都係因為排牙突
不過我咀唇厚所以再突啲
箍完真係好咗好多

舊骨箍牙箍唔到架

箍完之後會嘴唇會唔會望落薄d
你箍左幾錢同邊度箍架

我牙都係同樣情況, 同埋咀唇都係厚

骨突箍完改善到少少 要完美就正顎手術

利伸箍緊

要睇程度，
如果骨突太嚴重要落骨釘同剝牙，
好少牙醫會做，大部份揾專科牙醫做，
至於價錢會係普通箍牙嘅好幾倍。
如果骨突唔太嚴重普通箍牙
都可以改善少少，
但都有無良牙醫錢照收貨照做，
到最後冇效果啲人要自己
去揾專科由頭箍過

諗緊去唔去consult 面顎專科先

薄咗少少 基本上個唇都冇乜點變
38000 喺太和

btw牙齒話我啲牙腳生得直
再退入啲就會露牙腳
所以我啲牙未係完全入曬

我同你case差唔多
你除左牙唔靚
牙較平時有無唔舒服或卡卡聲？

又無喎

驚牙醫都唔夠專業去分析

介唔介意pm 我睇你前後對比照

無pm
通常下顎收得到 上顎收唔到
你睇下你啲牙係咪直哂就知 本身直既就通常無得點收 夾硬收會搞到啲牙向入咬 唔好睇
同埋你係骨性既搵專科好啲 因爲要搞骨性哨牙唔易